樓價一定大升

國安人員嚟香港執法，就一定要搵地方住，
中聯辦一定又大手掃樓， 樓市升升升

一定升

天災人禍都係繼續升
貿易戰+反送中+軍政府+中國肺炎

結果樓價都係繼續升
樓市gogogo

有道理

深圳負擔指數30倍，40倍都無事
香港人嘈咩野先
樓價21倍仍係合理水平
可以升多一倍
印多倍銀紙就得

Gogogo

咁都俾你諗到。

核爆都照市冇嘢阻到香港樓市gogogo

升

國安主人來
係可住奴隸家的
不用買樓

國安是住軍營

無錯
要去到40倍先合理

一定升